收皮啦記者 ，再曹拉番差館慢慢玩

有警員多次以粗言穢語辱罵記者， 指記者為「笨柒」、「碌柒」和「撚樣」。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

收皮啦